第十五 藍屍老母

本港新增一宗新型冠狀病毒確診個案，總數增至15宗。最新確診的病人是72歲女子，有長期病患，是早前黃埔花園確診39歲男患者的母親，女患者昨日起入住鯉魚門公園度假村的隔離營，同日發燒及咳嗽，送入伊利沙伯醫院留醫接受隔離治療，呼吸道樣本化驗後，證實對新型冠狀病毒呈陽性反應，她已轉送瑪嘉烈醫院接受進一步治療，情況穩定。

衛生防護中心表示，根據病人提供的資料，她於潛伏期內沒有外遊，主要逗留在家中。病人其餘四名家居接觸者，包括媳婦、孫兒、孫女及家傭，仍在隔離營接受檢疫，沒有出現病徵。

本地感染?無返過支那?

是早前黃埔花園確診39歲男患者的母親

藍屍傳比老母
local野

本地人傳人

push